混種高尚D定低賤D

D人買狗以純種為尚
咁點解港女希望BB混血

因為純種靚狗唔想向下混種引至血統變差

港女愛洋腸係想混血使下一代個種變好

邊個話人鐘意一定鐘意混血兒，睇下混咩 你估班港女想唔想混南亞狗血

係香港係高尚
歐洲好多都係低賤